7500 賭仔圍爐區 (3)

快D上10

希望啦

燈都轉埋

繼續賭

無貨 無位入

幾時上番9.5

無啦熊市已完

收皮了

皮爾修

Ok 明白哂！疫情睇你跌你就同我升，到今日應該跌你就同我跌得果少少。好！我就7500 7200 兩邊都買！咁得啦掛！總有一邊會正數係咪？？？

傳下晝港府有更嚴厲措施，大家估升定跌？

一隻升6% 一隻跌7%
要睇你幾錢入 入既比例 手續費 俾人食幾多價
魔鬼在細節呀

邊度講？

仲衰過唔買

牛熊仲好
大上大落爆邊實賺

藍絲親戚個gp 有無收到風

《經濟通通訊社２６日專訊》據《南華早報》引述兩名知情人士報道，香港政府可能最快今天宣布已領有酒牌的食肆售酒禁令以及其他更嚴格的措施，以確保港人保持社交距離。

係有就好，依家搞到唔上唔落咁

今日7500同7200都差唔多冇乜郁

今日似冇嘢玩

等

想訪問各位點解呢2日都會入7500既

溝貨再走左場

比著我24000先買第一口7500 每升1000點先買一口 咁先安全 當月供方法

本土野好少影響個市
反而睇美國個2萬億幾時批

前幾日已經出左好強烈 堅既反彈市信號

今朝空咗倉，妹市發行商2邊食價

跌緊轉頭

倒升緊

轉埋橙

道指轉咗燈

上路啦各位

仆街 輸左2球

玩左半日, HSI 最後升0點, 但7500, 蝕左0.8%價, ON9

係咁架喎
依家升幾廿點7200都仲蝕緊3仙

我今朝一開市6.7入
賺番駛費咋

10萬本, 咁樣就比佢玩左我1K, 真係抽水好勁

今日應該上24000

唔記得8.25入

但玩落唔覺蝕1% 咁少, 只要個市 大上大落 中間都會抽左唔少水

On9先買7500

7500睇期貨架，唔係指數

8.35 allin左

聽日表決2萬億美元救市喎ching

歸隊啦

大獲8.9貨走唔到啦

個市起碼下星期尾先跌返啦

無利好/利淡消息 無方向
等麵神好過

仲7500

1876gg....

如果由佢當正股咁放係度
有咩錢會蝕

正股驚閪咩，strong hold

每日rebalancing

即係點

睇下隔離個post 呂麗君輸左廿億 即係代表啲咩

表決過左啦wo

參議院過咗
聽日眾議院
仲要侵簽名

不過道指2千升果日已經消化咗好多
但應該都會升少少啦

均價9蚊過唔過夜好

開始大跌！

參議0反對，眾議院就算少數反對都一定過，侵開埋口叫快d俾佢簽，d人已經當佢過左

點解咁講？

Sell the news, buy the rumor

可唔可以講多少少學下野

跌啦唔該

我預左今晚過夜

一齊坐呢啲坐得越耐食水越多

岩呀

+1

+2

8.4 3000手表示唔明驚咩

+3

兩球幾買7500 ？

斬左倉唯有睇你地玩
早兩日趺到心臟負荷唔到

日股收巿前勁貼日股個波幅, 收左巿就定格.

屌打撚錯 3000股

3千股 曬手續費喎

我手續費10蚊都唔洗wo

用咩app買

喺邊買

同一個問題問撚咗10次

Chief

買完自己訓得著咪得囉，我買3000股，唔影響自己，但如果買30000股，我會緊張到訓唔著日睇夜睇，咁有咩謂

支那牛牛 無計佢真係最好用又平

Ching心水清

入得2000股想溝
覺得會跌

幾錢入呀ching

8.4
睇佢好快9蚊
得2000
唔識計

有咩好溝 現價8.38

屌以為你講緊高位入左想溝番平d

入多5000
等今晚

點解咁睇好?

可以樓上巴打揾十幾萬/月，唔係我呢d普通打工仔可比。

槓桿損耗啊ching

收市前恆指就暴跌

冇暴趺wor ching...

全日跌得個200點冇戲睇

無所謂，照走，執幾舊，夠我自己洗幾日

今次收回失地

燈到
上返8.5

過夜

得2000股
唔知可以搵到幾多錢

唔撚驚過夜，屌你老武漢肺炎

買左7221賺緊

冇理由識買唔識計...

Same

咁你放咗未

擺到清明

放左
執少少走場

唔使驚
雖然我8.5走左一半

但失業率創新高
左手9蚊 7500 右手sqqq

聽日如果返到家鄉
不如真係做逃兵lu

失業大過天，夜期插緊

食價撚到咁玩唔到

難D我要千跌先返到家鄉

有無8.9入既

返到家鄉即走, 食價食到火都黎

睇埋美股
嗰數據太關鍵

今晚道指千跌

揮手區

9.08

9.17 唔撚驚

喺度

咁次都係買200手算，
希望聽日恒指跌多啲啦

8.95算唔算
無千跌家鄉都返唔到

今晚公布失業人數 食牛肉

8.5 想擺埋星期六 日點睇

我上星期擺左後悔到仆街

算LA 唔貪心了
聽日跌就走左先

聽日千跌，可以返家鄉啦

驚閪

聽日有得走喇屌
可以結束呢個不公平遊戲

加左

入10000股過夜

9蚊

星期一都無事，星期二開始仆姐

有無人知美國幾點公佈失業率

八點半

驚乜鳩

有冇人一齊研究下蝕價問題

呢個真

+4

係唔係有啲人琴日插落8.2針左喇
好似少左好多人討論咁嘅

美國對港股唔大影響

尋日有講故佬吹到話完左熊三，準備黎牛一，美國又唔知幾多億救市，又驚美國佬qe, 係會嚇親唔少人。但又有巴打話都未有藥醫武肺，又唔知個疫情維持幾耐，黎緊個季度根本大部份行業個業績都唔會好，而家基乎係全球經濟停頓，那來牛一。

做乜鳩升？

8.39 @20000股
9蚊以上先走

9.1 @42000股

驚唔驚

唔好拗頸住，而家仲買7500有排坐

港股唔跟美股走，唔驚

唔好呃自己啦

點撚解個市仲托得起

老實 就算依家突然有疫苗，都一定係熊一啦。
分分鐘有疫苗先大jump呀 等下啦

咁都唔熊，抵自己輸啦

全世界都知跌就跌既話
呢個世界乞衣邊個做呀？

空倉
預定聽日升800點入熊過夜

道指升700點 憧憬更多刺激措施 希望越大失望越大
失業救濟人數328萬 創新高 美帝點救吖？

準備千升

千升了

千升只為更大嘅千跌

8.77 @100,000

呢到啲人愈買愈大

大戶
齊齊賺大錢

美股又升

就黎要上ifc

無信念
全部人覺得熊市完就係時機

8.9入 準備聽日放哂佢

唔洗吖？
最差19000點

今日有國家隊先跌得百幾點
聽日實千跌，7500可以數錢了

中國史無前例封國

屌你夜期都升600點，假到
我8.77@14000，有排先番家鄉了

美帝 好恐怖， 係咁破頂

痴線，升到咁有撚排坐

國家隊on撚9
幾日由330跳到上380

唉
買錯邊慘過食屎
聽日7500 點算

買多十倍7200對沖返
係人都知聽日爆升，聽日仲唔一開市不問價追？

轉7200啦

以前鎖國政策計唔計封國

通常一轉7200就會逆向反彈

即刻反手 唔好等 遲咗湯渣都無

聽日再溝廿手

係米夜期升聽日就一定會升？

聽日大把變數啦
唔洗咁緊張 可以去訓覺
聽日ifc霸定個把位

聽朝食番餐好 先上路吧

咁先係賭仔

聽日熊2反彈結束
下星期1熊3開始

屌 咁印銀紙法都得

唔撚洗玩啦

劍指30000, 玩撚咩

今日蝕放左7200，入左7500。。再見各位

咁睇唔開咁反手

唔撚信唔跌 溝佢老母

今日隨時得番7蚊都似

穿8蚊入唔入手好

仆街 蟹哂

再溝20000股
唔信唔跌

唔等下?

$10-》等$9入
$9-》等$8入
$8-》等$7入

屌唔撚玩啦 咁托市都得

斬倉 癡撚線

升400點就8.1
升360點就8.07

平手走到唔再玩7500

8.4表示未驚過 下星期實跌

$8.1入了

靚位黎

長渣再跌都比人食價 明知之後會暴跌都唔想渣得耐 唉

8.11入返一半家
再次加入熊軍大家庭

唔洗耐啦ching,造市造極有限,你驚下星期唔跌咩

一於捉緊個信念 溝落去同佢死過

下星期

其實會食幾多價？

而家預計佢唔會再千升
其實食唔多

依家牙侵話要印多二千億

sorry 係二萬億

2萬億救市之中，2千億算係咩
效果類似上次減息

希望

$8.19入左

8.4入
8.1走左
入得2000股蝕極有限

玩呢d真係寧願玩牛熊

笑撚左

一樣咁輸法 牛熊輸更多

有買牛仔對沖下d成本
皮零野7500蝕極都係千零蚊

90000股路過

妹市希望打個和

2星期前二萬三千幾點個時 7500好似係8.5定8.6
今日二萬三千點係8.1

有錯指正

證明而家少人買熊啫
你見呢到都少左人討論啦

一秒鮮都ok

靚位

加左注

都食好多

食價食到仆街, 係咪要唔過夜先唔會食價, 定其實即日都係一樣?

升升跌跌就會食好多價

即日波幅夠大可以食下格. 甚至2邊食

食價就幾時都一樣嘅

即日鮮唔會比人食

因為你買入價都平左 坐越耐食越多

我二月買到三月, 個市比起而家算係慢跌, 好足價, 呢個星期慘過食屎

睇呢個post咁靜就知係時候win錢了

期結完
升唔上
跌

留個名先

跌果1%唔到 隻7500轟左就黎4個%

係點掛勾法? 毅進制咩

睇恒指期貨wo ching

我睇啲介紹一向都講同當日期指掛勾

唔係期指
係恆指

近日全球股市暴跌，不少投資者趁勢追入「7500」等反向產品（俗稱反向ETF），以做淡恒指。較為受投資者歡迎的，包括兩倍做淡恒指的FI二南方恒指（-2x） （07500） ，也有FI南方恒指（-1x） （07300） ，於近期疫市大跌市時成交火熱。

1. 複合效應須認識 長揸風險一定更高？

反向ETF 都是以期貨來複製大市反向倍數表現，即是以期指淡倉來建倉，槓反產品的發行商每日均會調整投資組合，確保產品提供單日固定的槓桿比率。

因此，當持有反向ETF產品超過1日，投資回報有很大機會偏離相關指數累計表現。

偏離不一定等於跑輸，反向ETF因為每日調整投資組合，都會出現複合效應，當大市連日大跌，有明顯單向走勢，令單向走勢更為明顯。理論上，在此情景下，投資者長揸槓桿反向ETF會跑贏指數的兩倍表現。

相反，當大市變得日升日跌的上落市格局，因為不同交易日倉位互相蠶食表現，不論正向或反向的槓桿ETF表現都會遜於相關指數累計回報兩倍的表現。

更詳細解說可留意港交所網站資料

用例子來說明，以3月19日早市價格計，7500 由3月至今累計升幅達47%，同期恒指跌18.5%，兩倍指數表現應為37%，但7500表現明顯超出，反映大市單向下挫時，反向ETF的複合效應利好之處。

2. 7500走勢未必跟足恒指

除了產品投資的特色影響表現，若投資者若有緊貼市況，就會發現7500或其他反向ETF的走勢，即日表現也非單純是負2倍恒指變化。下圖為周二（17日）上午收市後，恒指及7500的走勢。

由圖可見，恒指升幅為1.05%，但7500的跌幅為3.1%。若按此推算，7500的波幅實際上為恒指升幅的負3倍。因為反向ETF除了按照恒指走勢波動外，亦會受到市場供求及發行商手續費等因素影響。若投資者不夠貼市，亦有機會在該ETF炒高後接貴貨，影響回報。

此外，為確保反向產品的流通量，ETF產品本身亦會有莊家，以7500為例，其莊家包括雅柏資本管理（香港）有限公司、DRW Singapore Pte. Ltd、Flow Traders Hong Kong Limited、海通國際證券有限公司、聯合證券有限公司、IMC Asia Pacific Ltd、Optiver Trading Hong Kong Ltd。

3. 7500以外選擇 命名解碼

反向ETF面世以來，不同基金公司都有發行，投資者可從槓桿、反向ETF的命名知道其產品特色：

以「FI二華夏納一百 （07522） 」為例

「F 」為產品實際投資的產品，F代表期貨（Future），大多為相關指數的期貨。有少數槓反ETF 以「X」開頭，即是投資合成產品，而非期貨、實股等現貨
「I」為反向（Inverse），相反就有「L」即是正向槓桿（Leverage）
「二」即是以達到指數每日2倍表現為目標，若無數字即是1倍表現
「華夏」反映基金發行商
「納一百」反映相關指數，納斯達克100指數
投資者可以在港交所查考槓桿或反向ETF名單。

由於ETF類型產品都有流通量提供者，即使二手市場所見的成交額較低，仍會有莊家提供價格，不會出現股票乾升乾跌的現象。當然，即市成交愈多，反映交投活躍，買賣差價也會愈窄。

一陣穿8

幾注錢等溝

留咗一半彈藥
但我唔希望穿8

終於跌了

佢老母 岩岩諗住入錢落牛牛
又話2個鐘 點知等左 4個鐘都未有

放哂佢 入牛啦大家 唔2好做傻淡啦

Ching 你均價幾多呀
尋日我賭大細 上左賊船

個市冇力再升啦

有料到了

好耶，最高位買最低位賣7500輸到冇哂錢既時候你終於冇力升。之前唔係升得好威咩？點解唔繼續升呀！下？32000等緊你嫁你快d升啦！

印象中要禁個制通知佢你過左數先得

eDDA電子直接入金即有

今早入撚左900手
過佢老母夜 星期一黎個千跌

今晚傾電話喎 咁勇呀 爸打

即係乜

Trump向雜種跪低
到底係升定跌

講句幹你娘然後收線

禁左啦 佢話今日好多人入 要等

輸到痴咗線

傻仔左 ATM過數

大户

捉緊個信念

一齊攬住隻7500過夜

大戶

10蚊入手等到呢家

起碼等成日

攬左幾日了 信念

勇敢的大戶

留名睇仆街

正股驚系
揸到佢世界未日我就發達

點解你要咁傻呢

傻唔傻，星期一就知

冇圖你話入左一億都得

咁多熊友走入黎做乜

星期一準備睇樓

surprise motherfucker

揸唔揸過weekend好？

幾錢入

8.3

渣要夠信念

大把人9蚊10蚊 驚閪

周未應該無咩利好消息出啦

每日新增幾萬確診都升，算唔算好消息

有咩好驚

SH

究竟係睇樓買定睇樓跳，星期一就知
睇呢個賭局都幾正

8.3ok喇，但有幾多係手先?

琴日買，4000股，今朝驚過閪

8.1425
頭先已經all in埋

8.36入手

同路
一齊win

8.5@5000走唔走好

信念!

9.1 @50000未都走 學咩人離場

前日買8.28, 3000股，夜晚見美股升我都幾緊張，以為奶野…

尋日開市見8.4，即走

咁其實有無蝕到手續費？

我隻熊賺咗20%
走唔走好
定係同7500一齊過夜？

唔預佢跌你點解入7500 比d信念

得呢隻先2倍唔係呢隻先易賺啲咩

咁其實好蝕手續費，賺又少咗，百家樂心態一係買莊一係買閒，唔好俾佢抽多水

呢兩日妹妹下
下星期應該無力啦掛

道指連升3日
佢今晚唔跌我切

打完電話

睇個勢都唔會大跌

短期內呢個遊戲玩完架喇…
除非過多排，實體經濟真係爆煲，大家出貨攞現金先會再有得玩。

妹到恒指升得廿點
個價都可以跌1%

玩到結算

睇期貨

捉緊個信念
溝貨 扑暈自己 等星期一

頭先最後一秒升咗100點？
我有冇睇錯

襯而家溝多d貨
7500都拎嚟打中長期算
日日妹到尾都係拉平線

7500中長線你會蝕到趴喺度

唔理啦
佢4點就唔郁 跟唔切

我都係

今日新增65宗創新高 大家諗下未來兩日會唔會再創 再估下星期一跌定升

今日美國中招人數超越中國, 呢幾日咪又係千升

前兩日開始買 今朝到8.2個陣買得200股 下晝想買多D但已經貴返，今日貴返都唔買黎緊仲貴，收市前幾錢都唔理再入多小小

其實2月份已買左萬幾股平均價6.8，但到8蚊時放晒

Let’s see

過半沽空 上次大沽空彈到上29000

你咪買牛囉

唉！一睇就知中國個確診數字係假架嗱

夜期開始跌

週末兩日嘅壞消息 下星期肯定跌

有咩壞消息

望下夜期

早幾日個市係咁殺哂d熊仔
下星期係時候殺牛仔

我覺得7字頭可入，8字可以先賺獲利。

呢啲市一定係升跌升跌 升跌跌
熊牛兩邊都殺哂。
要入 一定要睇價位，同埋牛熊街貨數量，切勿盲追
祝各位好運

唔會有7字頭 星期一直上9

柒婆娘宣布限制人數聚集
準備千跌
但依然唔撚肯封關

英國首相賴埋野

直上9

多謝英國

英國首相中招算唔算

話個市下星期破埋25000個d記得下星期bin我屍

英國首相提早免疫
下星期又爆升

borris咁老
中招唔死都半殘廢

夜期已大大棍向下插
大師兄番黎啦！

熊熊哈

今日溝左 死火喇今次

溝太少呀

下星期9蚊係基本

C Hing 本身咩價入 溝再幾多

後悔 仲諗緊溝唔溝

今日溝得1000股

我喺8.39入貨 計埋手續費 8.455後有錢賺
買得20000股

9.08入 8.25溝
溝幾多就算啦 我呢D細戶

均價8.3gogogo!!!

唔該下星期千跌兩日呀！
8.99買，跌市一日回唔到本

Me too 要追廿蚊

道指千跌啦 你老尾

印呀 繼續印呀

千跌唔夠 熔斷埋仲正

印幾多咪又係跌

跌緊900幾點了

你唔洗切啦

下個禮拜開市即入 大家等埋我先走呀

ching你唔係8.5@5000咩?

準備好返家鄉未

我家鄉9.6

你到家鄉時 我帳面賺兩皮幾
祝你返家鄉 共勉之

8.84 得14000股
今日衰淆無溝貨

唉！

尋日/前日溝貨止蝕既巴絲，真係要俾d信念呀。唔好貪，寧願少少地贏好過刺激咁輸

見坐左幾日驚過兩夜就趁8.37走左對唔住大家

咁樣幾多錢都唔夠輸

唔好咁啦 C hing輸左經已夠慘

臨收市先入2000股，。

心態真係好難

係咪等錢洗要急放？
我坐左成個星期都堅持緊，疫情愈來愈差，覺得冇理由咁快牛市既，美國瘋狂升左三日，失業救濟金人數創新高都仲升，我就知個市一定傻左，等到啲人面對返現實就會跌

8.47坐左兩日，希望星期一

食價食到乜咁
跌兩日都上唔番之前個位
如果妹幾日市仲慘

8.6 兩日星期一掂啦清

媽咪面熊左

今日終於番黎啦，繼續跌多啲!

快d上返9

上呀

驚唔驚午市反彈？

都係個句 見好就收

7500

買左？

有賺好走啦

唔會 恆指日期跌緊

好野！8.05賣哂你就同我反彈！永遠都係賣完就爆升。

做人要有信念

明明熊市 點解要早放？

你只好怪自己

精!氣!神! 俾啲掙扎gif圖

低位賣咁傻

就黎番家鄉

均價8.8, 番家鄉

上到$9走哂佢
轉頭食晏加底先

新人留名

8.2 900手
你加好多底都得喎

一開市8.8變8.5
咩玩法

捉緊個信念

勁假盤

恆指都冇升, 7500正仆街

屌佢老母
跌2%
7500升2.x%

佢個野壞左啊

睇恒指期貨先真吖

點解可以冇左兩倍

屌你老母,食晒價

咩料 兩倍呢

期指都係-2.幾
應該起碼升4%

咩叫高位低位？

見到個價一直升，唔買，點知就繼續爆升，都係唔買，就繼續升，升到你知錯為止。好啦買啦，就跌。

然後跌到好低買入，點知仲未算低，繼續跌，好啦到左止蝕啦果斷賣出，突然又變左歷史低位之後爆升。

終於升啦點知原來只係買左1手，其他100手果d就輸哂。

然後虛擬買賣股票就發左達，真倉就輸哂。

屌你老母 食一倍價

7500唔係×2㗎咩
你老母

可能比水位入貨, 入多幾手先

咩app

你都見到個流程係點殺傻散
點解唔掉轉你個思維

屌你期指-2%夠膽死+2.6%

7200都係跌咁少

上個禮拜五期指四點之後抽高左百幾二百點 計埋差唔多啦唉

你老母食價食到咁

集氣屌到佢上！上呀屌你個老母

唔關事 而家係7200唔跌 7500唔升 咩料

8.6溝左D

正式宣佈不玩7500 7200
on9
買牛熊冇咁嬲

食價食到傻

好過7568了

利申,垃圾apps

229連8.6都冇痴撚線
走得快食花生

究竟有幾多人知恆子期貨同恆子唔同
個個係到鳩屌唔到價

屌你老味, 2倍呢

屌你老母

關撚事咩on9
食撚哂價呢個係真

盲撚死撚開啦

一開市食廿幾格？！公就你贏字就我輸？

巴打危險你走先我殿後

莊家遊戲

博熊三

咪係，望下有冇兩倍啦on9

走得正確

莊唔會同你hold AO價

輸撚過賭場

可摸耳報警

嘩我屌！
幾時先上番$9

8.5賣左先 晏啲睇下點再入
似想棍上

變左一倍

而家直頭1:1
on9

開始升了

恆指升呀

隨時7500變7200...

改名做一倍看空未?

個數字任佢作
你幾時走

期貨都唔止呢個價啦
on9閪
屌你老母你而家好醒呀？

期指跌得多過7500升

所以我琴晚睇今日會妹足一日,最後拉平線

其實點解會咁樣
抽水都冇抽倒咁過分

0.9倍仲更淨過正股 驚閪

又想嚇啲傻散走貨 dllm

提下大家。。
上星期230係9.05

提埋啲傷心事

唔傷心喎
食價到咁
等於飛左條女，先發現佢本身都好仆街一樣

食到咁...

上星期個莊一定蝕好多
所以今個星期食價食到咁

結算日清理熊軍

點解美股果對SQQQ TQQQ 好似無呢D問題

其實牛熊食唔食價

說好的2倍, 搞撚錯

輸就 x2
贏就 X1

屌

7200 都係得1 倍，算唔算食價

仆街, 老千黎

望埋7300,升0.82%

唔升又唔跌垃圾市

即係其實佢類似窩輪咁有引伸波幅

對比番7200
佢都唔係跌足2倍

其實係跟期貨

唉, ETF就係妹市會食價
跌市/升市就會倍大, 玩得ETF就係咁, 冇計...
我等緊9.2番家鄉, HSI keep跌啦好嗎?

上面咪有張圖... 期跌幅仲大過7500升幅

8.55完末呀屌你個hi

唔好再講廢話
食價就係食價
大家既損失有目共睹

屌 比番8.8個價先正常

又妹下妹下

講閪咩上星期成村人話大上大落就食價，今日又話妹市食價

同意
個市應該係8.8妹,而唔係8.5囉

所以我話食價就幾時都食價

比人震走左 有撚計咩
外圍經濟差到咁 驚無得跌？
$20000 @ $8

走左未必係壞事
當你知道一個月後恒指仲係2萬3
而7500得返7.5...

Strong hold
正股驚閪

我飛左條仔啦 賺左串魚蛋
短期睇番正股算數

跌1.6%升1.67%

7300 0.66%
笑撚死

3%都冇

0.5x 槓桿

8.5都冇了🌚

家陣連1倍都冇wo...

睇邊隻
想跟

仲買7500

true
諗住今日fat fat
點知而家win錢都唔高興

啱，佢係1倍的話

輸就輸兩倍 贏就贏0.9 點同佢玩

搵咗律師幫手draft 緊封信去消委會同金管局

人地係用上星期五收市個期指計今日嘅升跌%，你睇返上星期五4點個期指對比而家係差幾多%
利申 持有7500

輸2.5倍
你望下3月24

G持

悶市 走人算

未諗到 睇真啲先
唔想再俾人呃感情

有得win都算係咁
成朝好似hang機咁 唔識郁
唔知仲以為個野壞左

Mark好左7蚊入貨
點知升升下又跌返
屌左出聲

差唔多平手賣左去算 妹撚完未

點解今日無2倍到嘅？

星期5收市前升咗100點
7500冇跟到
所以當今日贏少100點
但都食價食好多
變到1:1咁
on99

9.08入，今日睇埋下晝就搵位放了，妹撚左成個星期on99

你好等錢洗？ 你放左又點？ 買牛？ 你信呢個咁既市況會長升？

食到離撚晒地

佢咁樣妹下妹下食價都食撚到你傻，玩左成個月真係得上到10蚊果期有得賺，玩返牛熊都無咁嬲

除非黎多1波之前咁千跌，唔係就日日妹落去架喇，我就唔信呢個時勢有得妹上去

長渣叫做賺小咗，唔洗輸

有無貨係手囉，有貨又唔等錢洗既咪揸下先囉

紅燈埋😅

市跌 7500跌

報警！

正0.25倍etf

on撚9架
南方東英出嚟！

有無違反商品與說明條例

睇住佢派膠覺得好撚搞笑

各位嘔血未？

點解會跟跌

笑到仆街

7200 仲要升

驚已報

咩撚野事？

係唔係同7200調轉左渣

做乜L野呀我以為睇錯。。。on9

倒升啊 笨
罷撚到星期五 睇你點撚樣

妖股

屌，咁都倒跌？
做咩鳩呀

唉笑死
終於可以輕鬆食花生

睇小米 9988
不如睇美團 wiki wong?!

2倍ETF係有少少唔跟㗎啦

唔跟都算，而家係恆指跌，佢仲跌得多過恆指

係咪因為供求問題
衣加賣出多過買入
佢就順手跌埋價

加入牛軍未

放撚哂，佢老味

連燈定律
一多人買就仆街

邊個做莊？ 圍屌佢

小米下面其實就係
仲有QQ
5選1長渣
不過而家覺得全部都未夠低入住

今朝走左了
屌佢老母

蝕都走左 長揸=戇鳩

又話今日起碼跌1000

均價8.3x
嬲嬲地開返市 8.45 走晒佢

大家轉揸what?

變撚左7200, 2倍看多... 跌左doueble!

正股有排都唔洗諗住

就算會跌, 你都要預捱到起碼252 , 不如一早跳船 或者轉身, 之後先再入

係因為多人放所以跌咁多價？

長揸磨都磨到蝕

上面D 熊多到咁, 冇理由唔殺上

其實你哋成班人屌屌屌到底有冇睇過呢隻嘢點定價先入場明明個價正常
上禮拜五期指4點23332 高過佢咪跌囉

24000咁多熊
一定殺

唔好燈喇好無

食完個lunch彈番300既屌

留意返交易所買賣基金監管問題要搵返證監會

準備等睇倒跌個陣就兩倍

好多人玩膠
有d人買 幾粒鐘又放
咁不如買牛熊啦

跌未

巴打仲未放棄？

跌

唔睇清楚規則係點又話人昆鳩佢哋我過夜今日都輸緊啦

第一日迫連登賭仔？

4點前落返去打和我就唔玩啦

唔玩啦 日日妹下妹下

信念

呢度成堆人唔識扮識仲聲大夾惡 都費事同佢地嘈

8.5放咗

屌 老母面買左熊

同麵仔同船準備落去啦

10蚊買

你個名

幾時先有千跌

幾時先返家鄉

10蚊真係橫輸掂輸等2000跌

$10 都買 想恆指穿2萬？

巴打唔趁低溝溝佢有排坐，10蚊已經好難上返我都有幾手係10蚊

個陣期杜指劍指萬7，應該唔少人咁睇。

不過2000升後就短期無人咁諗。

博一博 有名人 政要死
可能有機會

估唔到果日已經係7500既一生既最高峰

食水指數定反向指數。。。。

8000股坐緊 岩岩麵仔仲要燈多燈 夜期又升緊
屌佢老尾

唔好意思 新手想請教下大家
1. 7500有咩額外收費 要幾多 我唔知邊度睇
2. d人話唔好長期持有，但如果我覺得個市日日都會跌少少，係咪都應該即日trade走?第2日買返?

坐得耐會比佢不停食價

仆街 老母麵買熊

佢有管理費 唔可以好似正股咁長揸
但如果一個期間 1-2個月 我覺得少少手續費咪比佢
大市真係跌 都執返佢夠本
畢竟市場無其他類似既沽空股票

買左10萬7500, 8.51入, 點算?

你呢個位好易姐
我9蚊都未出聲

唔單只管理費架
7500 食價之謎研究

短線揸一頭半個月 ok la
長揸就唔好啦 講真

10萬股定點先
今日收市都$8.52 啦
你驚咪平手蝕洗費 走撚左佢囉

同7522一9樣，唔會再買宜d所謂的反向etf

我驚沒錢賺

我10蚊入
說好的18000點

根本就係不公平遊戲。。。
入左預輸啦

8.52 對於妹市黎講 太高價
一係平手走 唔賺唔蝕
一係溝貨

星期四8.6入走五走好

好等錢洗 / 入得少 走
8.6 應該唔難掂到掛

聽日似升市 因為麵神買熊

做咩唔買美股SQQQ? 港股都唔係人玩既

師兄溝下貨，我都係溝完先9蚊

唉 蝕走算 垃圾老千黎

唔升點跌啊

媽咪麵3千蚊救市

我覺得今日都係高開,然後妹返落嚟平手

妹返落黎平手 (X)

妹返落黎食哂價 (O)

嘰嘰！

琴日HSI跌1.x % 佢就升少過1.x%
今日HSI升1.8% 佢就跌超過4%

$8邊 再入

究竟係咩驅使大家SH
10000@9.4

我自己開個7600比你玩仲好

7500特價

對林鄭有信心

點算 見佢得8.1 又心思思想入

1500 @9.3幾

溝到落8.7走場

但呢排似一直妹市
以後都冇一日千跌喇

8.88入 好後悔$10唔走
8.28忍痛走晒，輸2000幾
似乎2個星期前既21000點係底了，歐美個疫情都回緊氣，最壞消息都出晒

放哂 都重想燈

美國佬唔知係咪癲左
日日確診幾萬人都升
睇黎武肺呢個topic已經無得再炒

睇唔透，咁都妹市，明明大部份數據都向下，講到明起碼半年先recover到，個市仲升

信念夠強 10蚊入左50手

再溝 屌老母麵

老母麵痴撚到每日買熊 唔知做乜鳩

上又上少少
跌又跌少少

龍市

因為麵神買熊托市

有無人投降？

２０００升之後，想唔投都唔得。

呢排支那妖股放上年業積，仲要隻隻爆數。無得鬥。

一瞓醒不問價走
均價9.24

仲有冇人仍然在生打算死守7500？

@8.77

原本想投降
不過見而家夜期跌,我d信念又返晒嚟
熊熊哈

8.95

8.36

今日諗都唔諗23蚊入左心動炒下先
果幾隻有排都未岩我個長揸入貨位

9.02

邊隻呀？
收市再升多少少
睇黎7500 聽日穿8有望

9.5

10.0

心動公司 2400
每日10%大上大落
近兩個月都徘徊23-30之間

$8 @ 10000

其實10蚊以上入係咩心態

邊有人諗過
7500既一生經過果日就此玩完
利申10.5唔撚放8.1先黎放

其實都預咗國家隊會全面進場救市啦

第一round 我9入10.5放

恭喜我呢d為左搏11蚊貪字得個貧

我孤陋寡聞
睇落無咩肉食喎 等我留意下先

類同
9.97入+8.45入》8.12放

救還救,個個批救唔起家嘛
點知2大國家隊一齊救,百業蕭條都仲可以升市

香港係騰保指數泥架

8.35

8.6

聽日跌未婚

全世界街頭巷尾都關門，佢居然升！？
無實體經濟睇你升得幾耐！

買左騰訊對沖返7500
而家唔算蝕好多

幾日即刻冇返2皮
睇透了所以寧願放左佢訓個好覺

佢近月內上上落落十幾次
其實每次低買高賣賺到笑
做下試驗先

7200長揸一定係贏，點解要賭7500

7200就唔係賭

我今日放哂7200

呢個post 開咁耐 就升咁耐

8.84

連燈指標

9

8.47

8.75

1倍看空再出現

屌 望住自己office個幾棟樓都開始有人確診

然後個市仲繼續升 仆街啦 捉緊個信念 唔撚放呀

之前班傻閪又有咩解釋

不問價入 今日一定上9即放

1倍都冇, 屌你老母, 如果今日可以唔蝕就放

贏就贏一倍。輸就輸兩倍

0.5倍

沉日輸就輸足兩倍。dklm

7500跟咩定價？ 佢老母跌兩倍升一倍

有冇高手解釋下

點解升咁小

好多市價盤買緊貨

7.03

之前係, 衣加佢d SMA趨平喇, 再買就睇路喇

輸就兩倍贏就一倍，係咪可以向證監會投訴？

琴日係輸凸lol
不過有巴打解釋佐, 佢個%表現係冇計到收市競價, 但個ETF價就有表現出泥, 琴日競價升佐成百點
計番入去個%應該都合理

而家1倍都冇，快0.5倍

7500老千股

ching輸到傻咗？

屌奶閪，0.5倍都無

倒蝕

尋日好多高手話我地唔識睇

有樣野叫做止蝕 希望你地明

頭先7200 同 7500 都蝕緊，仲衰過賭場，大細都你贏

你地到依家都未明...
早排大跌,係有溢價/追價
果陣既升幅升突左..
依家咪要慢慢還囉

睇黎大家都唔睇4:00-4:30依個時段既期貨

屌

咪撚9up啦
尋日收市抽高左成150點呀

18000點幾時出現

你用你買入價對返恆指
就知其實無乜食水

可唔可以解釋下點解7200同7500同時都蝕?

尋日競價時段恆指抽高150點 7500無跌到囉

點睇今日7500咩環境

恭喜 7500 已經食到變左正向ETF

大市繼續比人夾上去 無運行啦

Ok 轉頭蝕沽先

牛熊齊升

屌你, 又玩野

同星期五一撚樣

恒指跌，佢又跟住跌

究竟隻野係咩境環

上面話因為尋日收市競價升多左150點
所以依加7500反映番

有無人走左了

利申都係唔撚明個計法

7200同7500明明係2隻同一間公司同倍率嘅對衝股票
點解可以有一下兩邊都跌

即係收市之後,競價時段果半個鐘升左150點
而呢150點無計落股價,因為已經收左市
所以第2日開市會一次過計返呢150點

不過都係解釋唔到7200同7500一齊紅燈

兩邊都紅燈
公你贏,字我輸

7500冇計,7200有計呱

屌你地睇下26號12點同27號3點先啦 大家都係23500 咪8.2有咩問題

你要人地隻升 咁7200咪跌到傻左

咁7200 又紅?
你解釋下

屌你睇清左26號12點同27號3點 7200同7500同而家有咩分別先啦

紅唔紅唔係重點 夜期一拉就搞到%錯哂

咪跌少左囉 7200
如果唔係尋日收市 抽升
7200 點會跌緊 0.3%呀

其實睇返即時期指點數對應返股價就得？
始終期指16:00-16:30仲有交易，但7500停16:00，第二日股價一定會反映返前一段時間既升/跌幅

加上上星期有一段時間跌1%都升3%啦

你放左咪會囉
乜柒都唔識 唔做功課 就買

係 睇期指% 係冇意思 因為夜期一大變動 7500 同7200 就會唔跟日頭個轉變

你從來冇解釋過點解通殺喎

不過今日睇怕都係坐到收市
雙龍纏鬥,牛熊雙輸

都係個句 唔好講廢話
你搵返前幾日同而家同價位 個時期指係幾多先
你搵到>0.1 唔同先出聲

買完熊買牛買完牛買熊
執咗8%

放曬啦
仲敢買咩

3月17號 恒指 23263
7500 8.8

勁. 呢排波幅仲要細過港囡個波, 好難操作

拉咁遠有咩用 呢隻野食價係食到好勁下
但而家係講緊點解今日跌唔升仲要反跌 比較前幾日係冇分別

放曬 垃撚圾

千跌千升一個來回, 2X蝕價蝕到痴線. 呢排妹巿就可以望低位入擺一陣.

等緊7.9再入

姐係話佢今日全日都會無兩倍效果？

升半倍跌兩倍

跌既話就有2倍效果

7.9有你就唔會敢入

我9蚊入9.88放
8.1入 8.6放
話你聽我7.9入，咪話唔教精你

收到sun哥

7.9我都會上船

其實除非一日內直插冇回頭 如果唔係都幾難回家佢妹下妹下都食晒價

其實有小小後悔8蚊無上.

唔緊要啦 一定仲有機會

暫時橫行格局都confirmed. 連死人QQ波幅都係2-4蚊上下. 食波幅都嫌晒精神時間. 連今日5號仔唔派息都無大跌.

老老柒柒
今日之後對7500已經冇晒信心

星期五之後都冇啦

跌一成都唔算
你真係想見佢20蚊

暫時我睇係而家熊2反彈完，橫行妹上去多一排
等熊3再插
所以我目標7500 7.5~7.9入

家陣玩緊牛熊即日仙
今日做咗10個trade，win緊10%

升返小小 放哂佢算

開始急插

爽

7.5 除非千升, 應該無乜可能.

反而下晏日股千跌港囡跟外圍.

跌500點 升得0.16
好撚野

唔係睇即日啦

5號仔唔派息市場仲驚過死人

Btw,道期都插緊,保持信念吖大家

咁先8.51

捉緊個信念呀

老千股

開始睇唔透7500
我望住7500同2382，恆指跌，2382跌，但同一時間7500都跌

插完LA

跌500 升得雞水咁多

收市入定牛
一日跌一日升，再一日跌
咁聽日係咩呀？

8.4打算STRONG HOLD

開市個價已經反映咗

反攻

仲插緊wo

巴打夠勇, 抵你賺錢. 2千跌個日唔小心過野, 心態仲未返黎. 頭先睇住插都唔敢入.

升左成個幾禮拜終於肯跌

千跌！千跌！千跌！千跌

之前8.3 入手 終於數錢

2千跌過夜熊又甘咗d

8.38早走左

都話保持信念

8.47 繼續strong hold

掙扎呀呀呀～～～～

終於返到家鄉

20000@9.2

比啲信心 好快上到

13000@8.85

多啲掙扎

破9啊
14000 @ 8.84

好你少少，9.12入
幾時走得

前排8.2爭啲斬

8.6走晒 垃圾老千股

食水深到呢

畀啲信念
捱到千跌

坐左兩日,賺緊毫半子

8蚊入咗準備走

今日一開市入左7500，點知曾經跌到8.17, 驚得濟放左，點知訓醒佢倒升真係唔識玩佢

當交小小學費, 等下次機會.

加注ed 6000股gogoog

其實以前試過買正股放係度唔理，點知跌到死，所以就嚴守set 止蝕位，但發現set左止蝕都係賺唔到錢，落左黎之後又升番

我9成輸既錢都係因為所謂止蝕位

個止蝕位會唔會少得滯

但唔set佢之後隻股大跌又係坐貨，唔通有無限資金可以溝淡佢咩，追上面留言見到有好多巴打8至9蚊入，諗起都頭痛

呢個真係好睇經驗.

有冇人仲持貨@$9既：

~會趁今日止蝕走算？定strong hold?

放曬賺咗少少

8蚊 再入過

8.2 再入

9.12入，應該strong hold住先

$9入 strong hold

之前8.53入 心大心細唔知走唔走好

清幾多注

rip

100手

8.49打算坐多陣

$8.95 strong hold

$8.35入 strong hold

賣唔賣 現價有兩千賺

8.6入 手續費都未夠比

道期仲跌緊600點
我就估聽日繼續跌嘅

星期五走晒

賣啦

博多日？

今日跌勢已經跟咗道期跌
除非今晚道指再跌600點以上

道期咁低位,起碼道指會低開先
咁之後會唔會妹返上去就大家鬥鳩估嫁啫

我自己始終係睇跌市
目標set左係9-9.5
呢2日妹來妹去就唔諗走唔走住
要對自己有信心

今日平手 唔走 繼續捉緊信念

好 要有信心

要有信念

今日真係10%
只不過跌10%
少少地玩緊已經冇哂感覺

好睇經驗，但個人經歷，止蝕係必要.....特別是係大熊市

7500驚閪咩

半年前我8.1x,同7.2x入過兩注
跌到落6.0x都未撚驚過

坐得內會比個莊磨蝕曬

8蚊尾 9蚊鬆就要驚姐
8蚊頭個堆根本驚都唔洗驚
溝一溝已經搞掂

最慘係上面一大堆人10蚊9蚊入

大熊市買熊股咁洗唔洗止😂？？

8.5未撚驚過

Set 止蝕 通常8%
Ching 你跌左少少就放

7500 7568都係閪股
及早抽身

繼續信念
瀨死唔走

慘啦 今日太忙 無上船
睇住大家聽日fat fat

7500今日已走。

唉走撚左 信念不足

美市繼續跌
聽日競價時段7500開到幾多呢

今日4點到4點半期指跌左70
聽日應該會多過兩倍先正常

入了2手牛
針得

咁即係你9成入市位所做既決定都係錯架囉
咁大個人賴個止蝕位

今日先來目標$10！

次次咁都冇好下場

又賺了

熊軍入牛？

今日有冇兩倍？

升咁少既屌

期子跌200 點 做市呀？

DIU......

垃圾股,,,

10蚊

琴日1600-1630都有跌嫁，唔係應該多過兩倍咩

8.7

升得唔夠多喎

屌又話兩倍

嘈嘈嘈，而家比1倍你咪好囉。遲d倒蝕添阿

搵笨？

濕鳩股成日食價
嗌鳩我哋啲錢

8.68

均價9蚊，走到以後唔玩

同你一樣價入，一樣甘諗

巴打諗住平手走？
定依家蝕小小走算？

我信上到9蚊幾

緊係平手走
熊2來了

閪股

8.95入 起碼上9幾先走啦

琴晚夜期千跌好似無左回事咁

買熊都唔玩7500啦 轉其他啦

穿咗228 係咪升得

千升既時候咪2倍囉

100升己經2倍

逃生門已關

個市想轉燈咁

一陣如果個市倒升，7500到時真係先有兩倍，跌就兩倍!

屌你老母就來一倍都無

玩埋今轉唔玩呢隻啦，南方東英食屎啦

我真係屌佢老母

7300連跌兩日都食價

琴日話升個巴打真心中咁. 轉左去7200

咪話咗尋日個價已經反映咗美股跌勢600點
不過估唔到佢尋晚真係再插多百幾二百點
所以今日恆指開市跌200幾點
不過我隻牛都係strong hold緊

轉燈了
8.66有貨

巴打堅勁.

笑到仆街
竟然似想轉燈添，呢轉有得執就唔撚再玩

Hsi -0.5%
7500 +0.23%

再次7200 7500同時蝕

一齊紅燈

7200 +0.15

走咗隻牛先
睇唔透
輸得果20蚊，笑死

應該牛唔起,睇落似今日頂.

今日休息算
呢d閪市買咩都冇得賺

呢個真.

美國今晚又升番

真係閪到爆, 妹下妹下咁, 屌

妹成個星期 一買一賣都唔夠手續費

個兩倍真係唔知做乜鳩

升巿食價2倍

放棄啦

恆指-0.47
7500 +0.12

係咪有病？

巴打咩位有貨？

日日俾佢食價，就算跌市都賺唔到佢錢

有得走大家好走，呢隻玩爛咗

垃圾閪股
2倍變2分1倍
你玩埋我嗰份

變左正etf

7300平盤，7500倒跌 做乜柒

又話適合波動巿買入, 但又要一面倒先有槓桿效果

值得注意是，由於研發成本較高，恒指每日反向（-2X）ETF全年經常性開支比率為1.8％，較一倍反向的1.1％高。另外，反向產品以買入期貨作為部署，以達到反向追蹤的效果，但由於是每日重新調整，因此較適合在一面倒的市况時買入，若市場表現牛皮，反向ETF較難表現其槓桿效應。

恆指跌緊

7200唔使蝕
7500蝕緊

我睇唔透

8.2~8.5之間抽插
唔敢買多 打個和就走 冇肉食

支港野真係
全世界最撚唔公平嘅市場

贏既時候就適合買入
輸既時候就唔適合買入了

屌你老母琴日勁假跌左30 而家恆指跌80佢倒跌0.02 食成100點

關7500咩事

8.67有貨。唔知走唔走到 高j左。。

7500, 7200通殺

你玩撚曬

恒指 -0.16%
7500 -0.47%
乜撚嘢事？？？

期指+0.519%呀

我10萬星期一8.51買, 琴日最高位8.61放9左
以後都唔撚玩lee隻閪股啦

叫個莊入黎解釋下先啦

真係睇唔透。 支那死老千，以後都係玩返美股算。

琴晚8.54買 朝早8.68放咗

8.52入返

改名叫反向期指, OK?

值得注意是，由於研發成本較高，恒指每日反向（-2X）ETF全年經常性開支比率為1.8％，較一倍反向的1.1％高。另外，反向產品以買入期貨作為部署，以達到反向追蹤的效果，但由於是每日重新調整，因此較適合在一面倒的市况時買入，若市場表現牛皮，反向ETF較難表現其槓桿效應。

日經都轉埋燈, 恆指跟住轉.

hsi升0.17% 跌1.17%

你地想既2倍黎啦
sorry， 係5倍

x2 了, x3都黎

痴線嫁，買中升就１倍跌就輸３倍？
我Ｄ錢比你陰乾哂啦！

笑撚死

幾時上番9蚊唔蝕放撚哂佢, 仆街大老千!

逢高加沽

真垃圾 呃錢

分分鐘美國跌多幾次千跌，都未必上得番$9

正解
9蚊真心難上番 上到都好快回落
何不低位溝一溝 8.6/7平手走
從此離棄佢?

早晨
真係妹到好悶

衰過買熊

呢幾日一路望住個市 望住隻7500
我以為世界定格 定係用左時間停止器
妹到完全無心機上船

原先買7500諗住當正股放多一陣就唔驚
依家日日甘食價上唔番$9，驚放得耐仲死,日日睇住佢又激氣

上星期入左10手8.1
今朝8.7 終於走到，唔想再對住呢隻野

10蚊個班真係慘過去死.

當個個咁諗，放曬d貨。就係好轉既時候👍🏻👍🏻

無關係, 呢隻直跌先有數圍. SH不如止蝕. 一係找位溝.

睇返上面, 其實好多人唔知自己買緊乜
一食價就屌晒鬼

道指千跌都可以咁
大戶又造市

但琴日勁假跌都食成100格真係有D PK.....

其實日經今日都無大跌.

又妹下妹番文去

9蚊坐左兩個星期了

我樓上解釋咗

日經又好似想話尾巿Free fall

好想講句正股驚閪

道期跌返開市個水位了
恆指仲唔跟

係咩 我見仲升緊百幾點

失敗

圍骶

賣左啦 賺左少少
8.45買（計埋手續費）8.56賣

而家係咪蝕緊10倍？

悶撚到仆街

買7500即係賭百家樂
仲要莊家鋪鋪開6點 仲要唔一定贏
市跌 7500得0.5倍升幅
市升 7500就兩倍跌幅

唉 一早估到

8蚊再溝 未驚過